當我係水泡？

男朋友唔會主動揾我
我地見完面走嗰時都係我wtsapp話返到屋企先開始有話題
次次都係我打俾佢 佢冇打過俾我
去佢屋企訓 見到佢仲有好多佢同佢個ex啲即影
手機又down咗交友apps
wtsapp對話我見到好多女
呢排佢覆我wtsapp越來越hea
咁係咩意思？

利申 一齊咗一星期

岩岩開始，應該了解緊姐，5好杞人憂天啦

睇下你想唔想做付出個個

一星期已經係咁

分手啦

可能佢唔中意傾電話姐

佢儲緊ex升lv

玩家

比佢屌左既話，應該係咁先

同佢傾永遠先係辦法
我地係度講幾多都係我地既意見而已

佢果陣點追你

上得屋企訓唔會未屌掛

未屌 但有摸上面同奶 佢試過想伸手去下面 係我拎開左佢隻手

奶

斬纜啦大佬 仲傻下傻下